一開男朋友個網頁record..每日都睇thisav..痴撚線

話說是咁的..我基於某d原因想知佢點解冇哂需求咁

忍唔住check佢平時唔係用開既瀏覽器黎睇佢d記錄..
真係屌左一聲.近呢個月都係每日我番工既時間開黎睇
個key word ,全部都係咩美少女呀..僕之彼女果d乜乜77

我google翻先知彼女原來解女友..
佢偷偷睇都已經好嬲..仲要睇呢D提材..

有冇巴絲有類似情況..又唔夠膽問佢..
陣間佢又話CHECK佢搞到佢好冇私人空間

男人要新鮮感
扮番佢睇開既類型
包你日日比佢屌

佢寧願打飛機都唔搞你，究竟你錯定佢錯？要檢討既會唔會係你？

點樣樣扮呀師父

原來係男朋友係雙性sosad

你樣衰唔想屌呀 明未

咁差既話當初唔會溝我啦

請參考

女朋友好樣衰

擺明同你扑野反正都冇波渣
自己打飛機好過 仲撚爽

頂你
我相信我唔係醜先囉!!

波真係咁重要咩 我已經好努力

有咩好嬲
你都識話「想知點解無需求」
唔直接問？

冇
佢只係由孌變返直啫

一定係成條死魚係到啦，叫你用口又話噁心啦

條條仔唔同架啦
自己條仔自己唔知架咩

好驚果種,你問完,佢呢刻係好似應酬左你一下
然後之後又變番keep住對自己冇再要,就會覺得呢個人係咪已經唔中意自己
好怕波咁踢一下先識郁一下,有朝一日踢都唔郁就玩完

我係到諗
係咪佢叫我試乜做乜都肯,所以佢厭左

有問過佢我到底係咪真係好細,佢會答我你好過好多人啦!
不過我都知係假話

咁真係痴撚線，thisav咁低清都仲睇

check人電腦死全家

樓主RIP

您男友好幸福

講得岩呀，低清仲要唔識用無痕

有冇可以補救既方法

有冇理過單身狗既感受

Sorry 冇

睇「我的女友」都唔得
咁睇「友達的女友」你會唔會開心啲

都唔得囉

唔係睇男男就得啦

係咪你男朋友係返OFFICE 9-6 你返sales 11-9 果d呀?＿

睇低清仲要唔識用無痕 又真係痴線左啲既

鳩吹都吹好d , 而家邊有人睇thisav

無話過唔過份
只係打飛機刺激過同你做愛
你望下thisav入面啲女仔點同男人做愛
再跟住做就解決到問題

咪係 邊會有男人唔睇埋熟女人妻架
淨係睇彼女已經好假啦

你比圖我實信你

0 正評, 87 負評

唔該你自己好好檢討下

點知佢平時有冇睇 好核特

恭喜你條仔轉返做直男，你望過佢啦

係放過

死gay佬

收皮啦

睇男人你最開心

死gay佬

107負皮

佢唔會得閒到淨係洗部分紀錄
留返D咩野彼女果D比你搵呀?

襯佢收工/出完街上佢屋企 強姦佢

咩料

飛機都唔比打真係慘撚過食屎

分手，比翻條撚人啦

有D我都冇達詳盡睇哂,唔係要背書咁背埋佢每日都係D咩唔同種類掛..

隔住個moon都知你係a cup

邊有人仲用Thisav

屌你男友古代人？
Av01
Myavsuper
Javhihi
Javsuper
是但一個都完勝thisav la

認同
thisAV 啲片又殘又矇又少都睇真係痴撚線

樓主是肥西

thisAV由師奶中女團去管理 質素唔會好得去邊啦

宜家邊有人睇thisav?係都睇avgle

或者係故意，出面其實有一件日日狂扑，為左扮係因為打飛機而冇貨派所以每日上一上thisav，你唔知佢你唔係真係有睇條片架啵，就係知條女會check就由得佢check飽佢。

題材

覺得核突接受唔到就唔好再深究
十個有9個半個男人都睇架啦
唔對你變態咪得

利申 絲 覺得好正常

講到似層層咁 又有啲道理

你認為十個有0.5個唔睇？

而家情況係 樓主條仔寧願上thisAV都唔想屌樓主喎
唔係咁簡單

想像唔到平時斯斯文文勁正經 竟然淫底到呢

如果你男人av都冇興趣，你先要擔心

正常上咸網都唔會留底，仲要畀樓主睇到有咁多紀錄，一定帽事既。

一個男朋友寧願打飛機都唔屌你
你要反省下自已係身材樣唔掂？
定係同你性相處無感覺
係床上面唔夠淫...撚都唔肯含個d？死魚？

你睇埋 #17 個留言先

This

同一塊閪屌咁多次實會厭 樓豬應該係床上死魚 佢打飛機好撚過叫雞啦傻閪

你都算好啦 人地靜係上thisav 無上啲數字網

打飛機姐 好過出去叫雞 揾其他女扑啊
你都好好反省下 係咪床上面做得唔夠好啊

thisav低清到咁都仲有人睇

屌，以為你開po係替你男友求高清link

睇Thisav 好撚慘

thisav 真係低清， 但自己腦用無痕就多撚余

飛咗佢 咁低清都睇 做人少少要求都無

仲有人認真回佢
食屎啦死臭閪!

GAY

話你知
如果女友係a cup
男友睇av既頻率高過任何人

而且睇既類型仲要搵彼女有d波路夠溫柔個種

樓主成功曲線扮女人求av網

垃圾

一齊左先知伏...醒少小自已走啦...

無波點扮都係無，明既明既

用開無痕式睇

打j都唔想掂你，檢討下

你想佢每日上thisav定每日上141

關你撚事咩呼吸駛唔駛問埋你意見先得呀

試下係床上積極少少囉 買啲佢睇個類型既制服

睇吓AV姐 有咩問題
你話佢睇姦屍 姦童 人獸就話姐

仲要勁慢啲片又舊到死狗都唔屌

thisav咁撚垃圾都睇

rct 828

我男朋友日日扑都日日睇av
都唔知係咪痴撚線

一齊睇啦 包你地更好

痴撚線
睇AV都唔比

假膠

如果係用自己部電話 唔洗同屋企人share 用嘅話 根本唔需要用無痕

首先介紹你男朋友睇avgle
thisav 低清到我隻貓都唔睇

第二 男人睇av 打j 好正常
你想佢去撳鐘仔定睇av？

1. 唔反問係咪自己問題
2. 男仔打飛機有問題？

樓主同男友行左幾耐？

波真係好撚重要的

Show Blocked User - 白做也不能不做

你自己檢討下
佢唔同你攤牌偷偷解決係愛你既表現

關你撚事咩

負皮直線上升

唔係睇sm、群交先嬲咩
睇番男女朋友題材有咩問題
Btw 樓主題材打做提材，是否弱智？

我係巴都憎佢
Youxx個啲1080都有，thisav得480p都J得落

正常啦屌，下次捉到佢上141先出post 啦

Thisav 唔明點解要吹奏

反省下啦
諗下點解自己技不如人啦

放鬆D啦香港人 佢淨係睇AV你咪算偷笑囉

今時今日仲有人睇thisav
比我都嬲啦

溝完先知頂你唔順

你番夜？
咁係你冇時間俾到人

將來如果樓主同現任男友結婚 條仔佢家人

你咪搞到樓主亂諗啦，一間真係諗多左散左比著我真係唔太安落

btw,我以前同前度一齊都試過三個月寧願打飛機但我到依家都諗唔明點解會咁

睇到尾先有人關心下事主我
唔知呀 可能好多巴打岩睇咸網打丁唔掂我，可能係我問題，我可能真係好愛佢，所以成日都係到諗東諗西。
前兩日地咁岩就到放假，我又因為天氣熱，唔想出街，決定係屋企睇下戲，同佢睇番之前我話想睇果套格雷五十，終於佢有所行動

我知道男人有一種好賤既動物，我拒絕左佢 佢愈想要我愈唔俾

你女友係咪同我一樣 之前同你發生得好密先？同埋係同居？

唔係 我果份工晏過佢出門口，所以都係佢自己番黎屋企先，我番到黎都9點幾10 就會有個空擋時間俾佢偷偷做呢啲野

咩叫做呢啲野呀屌你死臭西
成個post屌撚完你 你個回應係
唔俾佢引尻佢唔俾佢攪 同埋覺得佢做衰野正仆街
你真係無撚得救 快啲分手唔好累左條仔